點解要買細價股

如題
全部人都買藍籌 藍籌一樣可以升到飛天
基金都唔買既細價股 點解老散仲要買？

藍籌 除左上年年市買咩都升 基本上要長揸好耐先見價值 唔係個個有耐性
好多想要短期高回報投機ge 搏搭莊家順風車升幾倍 咪買細價股 當然好多都變左接蟹貨水魚

發夢升幾倍咯
利伸 蟹緊

騰訊當年都細價

細價股可以幾個月升一倍

個個都係投機賺快錢心態先買細價股
你好彩咪入幾日升25%-40%
唔好彩入咗不斷跌，跌到十合一叫你狂供股

細價1, 2個月就番2,3倍

蝕到唔敢再買